美股認真討論區 CXLII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

又劇本

IFC 式撚狗

到底咩事
Zoom大跌

跌跌跌跌

今日個劇本好真

龍市

Sqqq

又插返落去

好似想震盪食兩邊

瞬間執左一下波幅...個倉終於返正數啦

波幅大到老母都唔認得

而家真係買大細

上個post好成功冇上熱門，請繼續支持不推文運動

比D爭扎啦

收手了

升咁多有後果架
邊有咁多home office呀

每個post都要有呢句置頂辛苦暴巴

全世界最大賭場

拉緊鋸

本身ZOOM 都係廢廢地
純粹鳩炒

唔係執格仔既話睇黎係無用

牛軍頂住呀

不嬲都係

今日係咪跌呢

一陣死貓彈就好笑

如果兩邊一齊拉嘅話
我買跌市啦

日日都係開市買TQQQ, 1點買SQQQ

又爆

美市係咩玩法

屌你老母隻 apt同codx阻撚住我沽空佢

入左sqqq未

24.0 又入左下SQQQ

頂唔緊了

屌hi,頭先all in sqqq 24，睇住肚瀉咁跌嚇到我.....
好彩升得翻，賺0.3走左

未聽過股票都有得8折買

還我正常股市

入左啦，訓前會走

冇理由直落， 點都要彈返兩日

認輸了
一入即跌係咩玩法
一分鐘輸咗$1000USD

個市chok到⋯

買正股?

Sqqq最後上車機會

發覺呢到好撚細膽

ZOOM定ZM

無啦無啦，政府無力救市

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

有冇人買左APT...而家輸到PK

APT崩盤

codx $24蚊入左點操作好
drop to zero

好緊張

spce上上上

個別個股衝緊上去

好掛住正常股市

咁多機會都唔止賺咩玩法?

下下都all in，唔細膽就奇啦

36入

美女冇爺閪，搞到要玩free fall任插

星期一炒返起啦

明明綠燈轉眼已成紅燈

唔跌，邊有平貨執

好逼真
美國人冇我地咁醒
隨時仲以為反彈

扑暈自己啦
有排坐

股市當賭場

CODX終於停第2次

39蚊賣，28買

利申 沽空

有無人未放APT或者高追咗

會唔會破產😨

比FT WRAN左要T+2, 救左條小命
不推文回覆

岩岩果下真係好真
一晚比一晚真

哎對唔住,回完變第3次

個市升一升 醫藥就炒晒

唔係又插返落去呀， 成個星期晚晚都係咁

會跌幾多

apt一去不復返

要插始終都要插

玩熟左

Ibio 3.3插到1.5 跌停2次

放棄了 唔玩了
等個市定左再月供

訓醒又跌一千

d人愈係覺得會V
就會直插

不過頭先都V左啦
而家咪再插, 都幾健康

買APT

不如落街炒廁紙

抽得越高 插得好high

pk喇 入左ADBE 宜家去唔番個價

完全係買大細
唔識玩
我都係唔玩啦

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

隻MA直線上

真心癲, 一晚行足淡市時一個月波幅

隻老翻反而仲大升緊

nvda 真係痴線

而家個市太亂, 下星期先救

隻股最高都過唔到22 你點解會24蚊買
利申 蝕左成千美金

5分鐘貨仔

訓教算不玩了

好驚開始有PATTERN捉
之後真係大V升上去好多連登仔走唔切

我睇場波
啲股就急插

跟大市

又係臨訓前崩

呢到真係多左好多新人

回吐姐
升咁多完全都係鳩炒

APT 苦主

果下全部股都升
咁撚狗都有

睇個款難d
唔少人都體驗左呢個劇本

APT
NMRD
LAKE
搞到我-10%up

真到

Hi

劇本開始了嗎?

重覆左幾日啦，頭先仲追貨嘅真係抵死

Spce 爆緊上30蚊

美帝國家隊出動

伏伏地
大家入put

盤前而家蝕緊$4500 美金

hi

藥股大跌 科技股可唔可以大升返 公平少少

又嚟屌你

全部同過大海無分別，唔係敢升無槓桿唔玩

難為編劇，日日改善個劇本

唔信trumptrump了
都唔同習大大咁暴力

Aim入得

屌 睇睇下咁港股個隻撚狗走法

唔會再信

屌有冇爆得咁快丫

$267放左

MSFT同APPL升咗5分鐘又跌

Ok 一齊睡覺

APT 究竟係跟逆定順市架....

老啦

Uber 咁受影響都有得後抽

風險管理黎講，賺定係輸都好，放咁 D 換番 cash 過星期六日好 D...

APT OBCI已經玩完
準備上IFC了

世界衞生組織（WHO）周五宣佈，將新型冠狀病毒肺炎（Covid-19）全球疫情的警戒級別提升至「最高」，指出全球確診病例不斷增加，應要「明顯受到關注」。

如果好似mrna跌停6次就好笑

nvda 升乜鳩？

屌 瞓先了 本身考慮緊入貨

變左體育台個賭波po

咁快轉風 前幾日仲咁硬

lets go

Feel 到apt 開又到爆升返
利申：已放

下星期又有得玩

垃圾組織
強國升得咁快又唔提升級別
執柒左佢啦

夠鐘食飯 開始磨

Aim如何？

真係唔明

瀑布咁

把撚啦

今晚sqqq蝕都情有可原，蝕mrna,apt,aim,tnxp個啲

人地叫波 呢度叫股

仆你個街，16想沽空埋codx 垃圾

MSFT打不死

33蚊入左放唔到 準備上 ifc

大戶狂掃

Jnug

學暴巴訓陣仲好

今日睇財經，好多基金佬叫散戶留貨防守
我諗佢地再出唔到貨就比人斬死

lake轉燈了

屎忽痕入左10股APT 沖完涼出黎睇

呢個好笑

apt輸到仆街 唉

本新set左35放 升到34.9直插

垃鳩圾
浪費我時間聽條柒頭講野

幾日前就係

今日比隻zoom夾撚死哂幾日profit，好彩反手入左SDOW

美股真係玩完 熊市

呢個癲

我set 左 33.5 一買就插

電話掉轉左方向睇？
利申苦主

Spce 好吸引

好想入貨

APT 35插到21仲放唔放好

d wall street 撚又成功出左批貨
食個晏又可以轉手put

其實你地買 ZM 有無真係用過佢個 app

想點啊MSFT

唉....IFC都唔掂

見過大學生用

11 入左又停

codx一下又停

仆街走狗黎

係幾好用

我有10手

諗緊放定溝

買左TSLA

利申: 無車牌

30 蚊即走 比次機會

codx輸緊50%

一秒跌返落黎

高位190跌到15X喇喎巴打

痴撚線msft

371跌到到依家都未驚過啦

同問

個劇本晚晚都一樣
但晚晚啲人都係會驚到仆街

無咩耐力一插就射左

m$ go go go

公司有用,係幾犀利

開返apt la diu

橙 一個假動作 fake撚曬

其實防疫產品無理由依個時期會輸 諗住唔放

呢排應該都會上上落落

回不去了
停前22走左

我要走丫屌

有冇人會買bond etf?
最近有一部分錢買咗SHV 因為唔係美國公民所以冇capital gain tax 但仍然要俾30% withholding tax
突然諗到一個方法 每次派dividend前一日賣 第二日除淨之後即刻買返 不停咁做 係咪唔駛俾嗰30% tax?

個軟件係幾有潛力 可惜而家呢個價唔太吸引

宜家上堂咪用緊

開返就allin apt

到底未啲股就黎drop to zero咁
每一秒都跌緊錢

會唔會再跌？

？

趁而家入返啦

好伏
指數式上升
一定有伏

佢地炒妖股梗係輸

當自己賭波咋

價值投資

屌 一日好似行撚哂5個浪咁

緣份到了

好易lag機
sever都虧虧地

豬撚咗食花生算

5倍wow, 唔係5成

APT開返, 求上返啊

又開吹奏m$

Allin

amd

IBIO上返 apt繼續插

APT
笑死人

拆暈自己出年再睇

APT 停咗幾多次 已經數唔到

就係用緊先買

19
唔放DROP TO ZERO

收支那佬咁多黑錢日日幫支那洗白
出面D人信錯你隻死非洲佬搞到個個國家奶哂野
而家仲話撚番其他人唔注意
吊老母呢條友遲早比人殺

連外國做Con call暫時都係麻麻地
唔知係咪對家Network慢

新手一問, 如APT DROP TO zero會點?

APT 又停...

係fb 見到 15年

我盤前都唔小心買左 改唔到單

Apt 一日就炒完大鱷點心

升返一日得唔得呀 屌！

都唔知第幾次講

有冇得推番比佢睇

炒左幾日啦

APT

Apt 37蚊入，一開頭set42，後邊見唔對路35走咗，差啲仆直

去報價設定到改顏色就得

俾個機會

nvda已經偷偷地升緊4.5%

條友真係掉轉曬d野黎講
明明係佢累9人地國家 輕視左個疫情

想死呀撚鳩HOLY EMPEROR

力架質素係得咁多

一開番又跌停

11蚊入左 佢就停牌 宜家開翻

當全球都比支那模式呃緊
美股都好難升
韓 日 都失守哂
唔通隻毒真係支那自製為左贏貿易戰

唔係偷偷地
好撚癲

CODX瘋狂跌停

codx又又又停

美帝跌左一week最開心今日
nvda升返d

加沽空個堆醫護概念股

洗左成week既霉氣

唔係好敢入aim

可能佢色盲

呢個價入dis點睇

明明近2次停都係升停

屌

我都有諗過, 等高手答

啲醫藥股真係當賭場咁賭

我極懷疑當初爆呢個野係支那想扮03 SARS
之後支共可以話天災用條款同美帝可以重DEAL 貿易戰可以比少D OR瀨皮
不過隻野完全失控, 又或者班傻鳩以為控制到
而家反而變左冚球鏟
支那佬真係累全家先安樂

APT輸到7彩 真係第一次體驗股市既滋味

隻lake apt codx隻隻有貨，沽空

呢啲股純炒消息 無基本面可言 完全唔值得價值投資 都係早走早著啦

比返啲錢我呀

19.25 入左lake

點解又drop到咁低

升左8倍既概念股你地都追

利申 奶過野，說多都是淚

同一個劇本出左5日，有無人最後都係中伏?

咩原因你會想入佢 ?

坐到星期一

個人意見就唔會諗入佢
三個樂園已經閂左

睇好disney+

可能係一開始想做賴皮狗 話天災不可抗力乜乜柒柒
之前都有流出過類似文件
最後發現無人理佢 把心一橫攬炒

same
佢上年由150跌落去130~140妹左勁耐先彈番d
出Q4earning 仲大插，雖然係靚，但果時話封園區d 人都走鬼，之後個勢一路陰跌

而家日本都停埋disneyland

高追左真係要破產

見到連登個個咁講就知點操作

APT 又黎料
一開就人踩人

冇咩都唔好搞佢住

一係等佢Q2出成績就入

Apt如果開市入而家係咪jump左

想推中國個波俾全世界

撚狗市，撚足5日。

你SH 一兩年應該有收成既，希望

個人意見, 要入可以睇遲少少, 等marvel幾套劇上前先諗

same set定價早啲打j訓覺算 大不了drop to zero

APT都hold唔hold好

已經唔洗賴皮
知道隻毒咁勁不如就全球人陪支那經濟爆破

咁易賺錢仲邊洗派10000

你有冇睇過先

仲有盤前果d陪

model ans:正股驚閪

而家有咩貨可以留意買？

100蚊樓下
唔要spce tlry bynd

我

Tesla股價隔夜上漲2.5%，收報538美元，市值為970億美元。如果股價再升至554.8美元，Tesla的估值將達到1,000億美元，若能維持千億美元估值6個月，馬斯克將可獲得總值近3.5億美元的獎勵。

依家唔call tsla正傻仔
輸條撚咩

算啦
咪坐下囉

5日內概念黎講10蚊個位都double
落返先講價值投資

CCL

20.9跌到

tqqq

祝你好運

劇本都俾埋你啦

玩到坐過山車咁

十二月起IB買過SHV做實驗
二月會退稅, 應該都有9成

Strong hold

十零%啫

唔同左啦 已見底

留意下先 謝

諗起毛記11蚊 音樂椅
而家得返6毫

咁都財報好？
你諗真定講笑

有諗過 但唔知咩位入好

心臟負荷唔到

你唔俾係反彈浪?

TQQQ OXY

繼尋日見呢度嘅巴打講mrna即put之後，今日見講apt同lake之後再put，又賺到餐飯

家陣今日唔知聽日事，有咩理由下星期五仲hold住d炒股過週末，基本上一定會跌

不了 正股驚閪

T 個價冇咁大波動

求佢今日係跌

利物蒲黎既

建議你唔好
半導體 好多生產線係支那
都唔知幾時先齊料齊人復工
講緊係以前嘅preference 3成都好叻仔

TSM

升緊

好真

屌你老母
金都跌到仆街

PLUG FCEL 睇升十倍

係反彈 但彈幾多唔知 熊市反彈果下係可以玩死你

但仲硬硬地
等佢落

又升

cfu amd代工在台積電

同意 等反彈再put

又無事了

呢下真係好傷

加sqqq既時候到

SH

我已經唔知今日會升定跌

好難捉摸

呢下真係....唔夠錢頂都爆倉

靜靜地

走啦又上返曬

回力標轉咗4年終於返黎

回番些小ok?

又黎呃錢

今晚真升

咩料 又升

就係呢個位嚇到蝕錢走人

一個鐘前都係咁講

撚狗咁

佢要被人當子彈射三次

開左4日莊 個個都all in博喇

頭先270走左aapl巴打咩感想

廿四個鐘同四十八個鐘前都聽過

做淡慘過狗

就快收市 肯跌落去味

24.4 高j左

其實走黎做乜 要搏就唔好買呢啲啦

都未開市....美股4點先開市

牛軍將會戰勝歸來

佢買完又要怯...不如唔好買

納dee 黎真

望住tnxp,mrna,codx,apt都唔知講咩好

係 掃貨

Sqqq大特價 入貨未

轉燈準備！！

就轉

TNXP好似入左澳門玩大細

數緊錢

呢轉真了

美國大佬食緊飯
美國散就入市追貨
食完飯收割
唔通企係度等你收貨搏升

今晚出咩劇本呢

次次都係食完飯就撚完d 散戶

搵隻勁d先啦

呢隻死咁少人

2000手 信念

想入BX

收市綠燈

唉

唔好心急

今晚係無升跌收市

所以推斷係大戶玩野

訓先 玩完 拎番cash 訓得安安落落 希望大家贏多d

打和

未

隻apt搏唔搏星期一新聞好

前半段升 後半段又跌到你仆街 呃到你破產為止

呢星期咁跌落黎無左15萬 HKD

係

唔會啦 今晚似回穩

如果今晚升，有冇入左sqqq巴打會留夜？

納dee上呀

你走左隻肉未

vxx過唔過夜好

跌到落黎仲走乜鬼
如果我搏佢兩年升得返上黎
我兩年都未必儲到15萬

確診人數上升愈爆愈大

如果大家係美股到考慮買收息股，幾多厘先會落手？

買咁大

愈跌愈多

我再講多次
流野黎

食飯食咁耐

揀收息股唔係睇幾多厘

YOLO

都係20% 身家

Spx 五浪衰左，最後防線2754

而家可能做緊a wave反彈，駁反彈的玩到3128好收收手望下

Wave b頂3237左右，彈完落可能直插2700 wave c target

咁點揀好

佢哋食完飯係咪知升跌

美股收息成30%tax

前兩個月賭波豬多左 決定認真嘗試股票 點知reg完個戶口 未入市已經激過賭波

派息有無每年增長？派息比率？

係
通常呢個賭場贏左先拎錢去賭波

知啊

賭波頂多激90分鐘 美股扯足你成晚

收息好似都係買港股好啲

今日暫時最低24681.01
52週低係 24680.57

好想知穿埋果1點會跌到去邊

Drop to zero

贏得起20% 就要輸得起
怪就怪自己贏果時會take profit

守住關鍵一點

公司盈利能力
過往五年派息有無穩定增加
公司業務是否高風險
股價是否過高
最後派息是否吸引

美銀美林：美息率創5000年 埃及法老王時代後新低

多數跌啦
隻V仔橫線，心跳停左

啲v淨睇都肉緊

升死你 熊市第一波反彈力度有幾強知唔知

跌先要建倉
APPLE我來了

咁都比佢守到

今日低位先左嫁喇

加油

咁就算穿都可以係假穿，不能當作訊號

股票收息減股價
美股波動仲一向咁大,點解目標要係息呢...

佢哋食完飯返黎

中埸休息完啦

其實炒輸錢未必唔係好事，當認識下自己有咩不足，交易日記又可以寫多一樣嘢

set左23.8 sqqq~all in again

Tqqq 今日target 80

會唔會放過夜？

apt同codx咪撚dup波鐘 腰斬啦 想訓教

見左底唔大佬

全清倉，過夜玩命

納dee

會唔會太早

MA put
我自燈

開波落地獄

唔係掛
咁邪

加油sqqq, set左24.3執0.5算

正解 星期五過二日夜風險太大
唔知邊條仆街出來鳩up 或者多幾多人中招
唔岩邊即刻坐貨

短炒拎過夜真係夜長夢多
長玩另計

係好難估

賽後檢討
下次唔再中伏

睇多陣

屌你老母apt又停

隻爛肉幾時生性

是但一間藥廠出嚟話整到疫苗千升都有可能

轉燈

輸都係輸profit姐

MRNA輸我20%

我想問隻IBIO係咪其中一例
啱啱無神神見到

世界衛生組織總幹事譚德塞：預計首批新冠肺炎疫苗的結果將在數週內出現。

gkos咩事。。。

隻APT 係咁停牌之後狂跌..........

SQQQ 唔好擺過夜？

早放早享受

唔清楚，

sqqq咩位走好 24.6入

唔敢擺

30

火雞國同俄佬開戰

明明業績都幾好 而家搞成咁

盈利能力一般 近乎年年都係咁
過往五年派息無增無減
REITs黎 我諗唔算高風險掛
現價黎講有9厘

SQQQ 跌左係咪以後好難升返

納d drop佢就升

110

今日完全係過山車咁

大把機會 SH

$80先入

目標價90以上

可唔可以俾d信念

我發現自己有d燈力
次次係估計既反彈位入sqqq，都硬係要再跌幾個價位嚇9我
嚇到賺0.2就走了，準備一陣原來升到24.7

睇多陣netflix 等收市

係 有槓桿既都係

清哂倉訓得,唔玩了

Apt 大家咩價

屌你個名sosad

連冰島都有確診，北歐是咪全線淪陷

目標價點睇都係$120

落緊

得番net

邊個pk叫轉燈
正燈神黎

校長校長 今晚會唔會put到天光

全世界都跌3%，得美股頂得住
入市!!!!!!

剛跌完又升

唔係你燈
係唔好諗住賭仔心態要由個浪頂食到個浪頂最盡
AI 都做唔到啦更何況係人類
食到個浪已好好，有時大浪有時細浪

睇多陣先瞓
一齊欣賞大戶撚散戶

放過夜啦

apt慢慢回番啦

都會
大把時間等跌

我...37買 點回?

成日唔夠信念，好多時睇得幾準係某個位入/放
但好易震走我...搞到錯過好多機會

直播跌市 好正

點解要咁睇

新手有問野
sqqq係大市跌佢升
tqqq係大市升佢升
係咪咁？

我係美國都覺得驚 呢2日醫院先開始有response每人派支洗手液

同埋岩岩CDC出左report 感覺無乜料到

未驚過
利申20蚊沽空左

納指*

都唔要d廠 ipad都唔撚要走佬算啦appl

納dee硬過黑鬼條啫

咩report

欣賞free fall

google know more
3個指數都好多etf你揀架

簡單黎講

納指升1% 、 TQQQ升 3%、SQQQ跌3%

但唔會咁準確，因為有premium

屌你google啦pk

美國人同香港人個民族性差好遠
我地一聽到爆肺炎有流感
即刻週街口罩
佢地仲係度講緊冇事既
到週圍都爆
佢地先會開始驚問下咩事

好，多謝大家解答

唔係只係美國人, 係全世界得香港人同台灣人反應咁快

口罩到而家都買唔到 但係又無鬼佬戴 唔知係咪比強國人掃哂寄返去

快d走啦
31買 18走哂
輸左好多

上啦唔想等到變腐肉

美國上星期$8盒口罩呢兩日炒到$40
根本本土買

香港人呢半年走在最前
由抗暴，拆穿支那發現模式，到抗爭手法

發展*

邊度Boston 乜柒都無 上網訂果d全部out of stock

開始仆

頂撚住呀

我個frd之前仲寄到

隻野4蚊炒上去，你8倍接貨
你估佢係spce有夢想

-400 又插返去-650...

想問下點解黃金個價係咁插水？？

pull back緊 應該係

好難估d浪 放飯前果段暴升好癲
係全球一齊升

仆直了

香港人太有錢
一見中伏
週圍買

即係點
黃金唔是避險咩？？

最近先知驚

又黎收市free fall?? Shit

ZOOM點睇

幾錢入

掃得最多一定係牆國人

zoom technologies 好野黎架 大陸公司

岩 大劣人要送埋比親戚＋炒

fatfat
依家入會唔會太遲

仲同我老婆講笑 而家你可以係香港寄口罩比我

而家入接火棒？

睇下pe

山長水遠係美國買大陸野不了

跳到仆街賣金套現補倉

日日都同一個劇情，你唔悶我都悶啦

而家放定hold?

恆之有效

咩妖股黎，我又沽下佢先

zoom係大陸架原來？

頭先俾左好多時間你入啦 依家到我要放

仲有隻sppi

未夠多
彈兩野拉升再破千就perfect

個沽倉又爆

頭先all in 左24.4走左
食一個浪仔
點估到咁癲
以為劇本晏少少先開

呢d市況新手唔好亂買野

TVIX 又執少少
見好就收，全放

想知有無人比1130個大V引左入去

其實美股都係大陸人發明
特朗譜本身都係大陸人

準備撚到你破產

tvix過多一陣應該走都走唔切

全世界都係大陸人

市場消息：谷歌的一名員工新冠狀病毒檢測結果呈陽性

Source

我all in左25.1
留過夜既話真係食屎

撚到散戶投曬降就會升 Djalma

跌

冇la冇la

架仔都跌5%
其實美都升企得硬

岩岩都無咩成交，大戶食飽又返黎出下貨先

嘩屌

香港靠咩起家
就係轉口港

尋晚又係兩點幾開始跌

祝好運

Free fall time bye

呢隻野真係好撚恐怖
大升大跌

真係見有小小執就算

無定向飛鏢，邊間公司中就齊齊唔洗開工

睇多啲新聞，查清楚吧

校長又賺 打返個和未

呢轉跌應該穿24700喇掛

我投降

問下唔洗死嘅
之前買其他冇理過佢

今晚應該升唔返

走撚左就跌 早知訓覺

陸續有黎，等睇APPL廠

人地都好聲好氣

sor冇不推文

有排都未
有隻賺緊100%
煲下先

每次彈都一次比一次真但都係trap

星期一會點

唔好隔離Tim cook

高位有冇加put

長插

加左

跌幅癲過琴晚

又重複琴日劇本。d人安心訓教聽日又發現仆直

而家all in put 咪 fatfat?

又撚狗

差幾多返家鄉

基金 拋 金屬了

大家覺得收市跌幾多

爽呀
狙擊MA報仇

唔好呀
跌左再put高風險

校長預幾多收科
想加sqqq

三皮野

睇住咁樣跌,睇到唔撚想訓

三隻put
各自升到雙位數就夠

星期六日環球央行有機會聯手

呢隻要玩現價
mon到手震

睇黎人人一係BOND 一係CASH?

大市似乎個個底都穿

即市牛熊咁玩

好似冇料到 跌唔落

仲未夠鍾

要望多陣先
我就等MA跌到270以下就差唔多
風高浪急
巴打唔好輕舉妄動

trump尾市點都頂住

好重手咁wo

-800差唔多
今日個浪衝到dow可以-60

宜家都271

開盤gap down 之後劇本重演

如果無返去美國總部都無咁大震撼

密密炒sqqq 波幅， 爽

架仔疫情爆到九彩, 5% 便宜左佢啦

聽聞期金今個星期死好多人

市場氣氛只會更差更不利
央行可以點救真心

走左sdow 留sqqq 希望比啲力水

唔洗訓

宜家281
同埋幾隻put守得
可以食住花生睇戲

屌，而家118

果下105我而經準備㩒賣返出去
諗左五秒之後升返先無咁慌

set左TQQQ 70，博賺1蚊

校長預會彈上去走put?

50股 sqqq 過 25.3玩下

ok

彈上買put
預佢跌返落去先走
低位買call
我英國市就咁玩
而家堆call put全部0成本
升又賺跌又賺
仲揸住一堆大貓

bloomberg做咩係咁追擊wallstreetbets

因為升左100%？

止賺止蝕/溝應該點樣拿攝

校長點解dis

唔關事
個操作方法黎

做咩

點睇

用spread?

特價sqqq無人要

個市磨好易蝕IV死喎

可唔可以平啲

法國國防部長：巴黎北克雷伊市的軍事基地發現了幾例新冠狀肺炎確診病例。

睇心目中承受到幾多loss
我投資筆錢就閒閒地唔係好大
加上政府有cashflow
所以條止蝕線就好低

溝我就short put
接到就接，接唔到當外快

止賺就睇到期日
到期日前兩三日出貨
(但今次就係咁死)

咁都叫特價

下個星期黎講可能係
你見全球嘅情況只有更差⋯

屌
又好似尋晚咁
仆街

放左一陣間又抽升

日日一千

哩隻冇研究開
唔敢亂講
但睇五年圖個波動好大

又千跌

病左又炒唔到，等於燒錢，無人消費，現金流GG

想哭，早知遲啲放

高風險高回報
用開個方法一直用

英國全long

點解又用同一招早放咗long put賺少一截

真係仆街
買左真係熄機算數

不過都要安慰下自己
呢個時勢真係執到小小都叫好

sqqq 25.6走左

24.4走左

無錯
但有時睇環境
唔等得就即市賣
等得咪short call
最緊要預左錢唔急用

係，好過蝕

高j

有幾多人比人一巴又一巴

作為校長既你，係咪應該將知識傳落去呢

汁兩千蚊走人算 應該跌得7788

今晚走左2x轉

癲

short call既risk係急跌冇仇報？

宜家吉左倉想睇位入
似仲有100點落

apt 咁都全身而退到有教好訓

你地揀期權炒會揀咩日子？

今日個波幅真係大L到...超震盪

彈出彈入，呢個位應該要震盪下先出方向，密食好機會

玩sqqq/tqqq真係太刺激，危險過去賭場
不過1日炒左3野細波幅，就來cover到正股輸既數
不過真係太刺激...

我都係業餘玩下
大家不妨交流一下
校長都可以無料到
英鎊就當年買落
(買果陣用左option拉低個價，折合9.3)
唔建議借錢投資
我short put都會放舊錢係度唔用

你有冇諗清楚自己講緊咩

因為我入左LP

巴打用幾多%資金炒SQQQ?
咁大膽玩到咁多次既？
我玩親都好緊張

係
唔好亂玩short call
unlimit loss
除非有貨同埋本身有個心水價位出貨
咁佢到價你賣，升跌幾多都唔關你事

想收市前入少少tvix擺過夜

At least 210 coronavirus patients have died in Iran - far more than officially admitted - Iranian health sources tell BBC

自膠sc出貨先岩 sc 期權金唔夠cover loss

我覺得佢係比人彈出彈入，小心啲佢drop的話係sqqq好多倍

笑咗日日拉高再直插

咁穩陣都係sqqq好d

放sqqq過夜好過佢

2000股做倉底， 17蚊本，SH, 如果穿22會走
跟住拎600股炒波幅， 每幾廿點就食

SP即係收錢承保第二個人可以指定價出貨
簡單計，收貨價=行使價-期權金
(方便計，佣金唔理住)
咁收貨一定平左
但問題在於可能個市跌到巴巴聲
咁咪買貴左
所以要計好條數
個好處係收到就收，收唔到都拎到零用
個人覺得最啱用黎收長線持有股

急，我想問期權合約我day trade 左會唔會出事，因為我之前已經用左兩次機會，用緊firstrade

唔到價急跌係咪瘋狂SC定直接LP

同問 係咪有邊間可以做到無限day trade?

睇你目的係咩
我個人會LP安全
無責任，最多蝕錢
(做校長第一原則)

學到野

學到野 多謝校長

擺過夜真係好博

又岩，比少少錢就可以cover部份loss好過收期權金雞碎咁多

用黎build 退休金最好
雖然我有公積金
錢冇人嫌多

唔洗客氣
大家交流下
教學相長

擺40%sqqq算
雖然下個星期一定更亂

唔理你買正股定權證的

依家似足半退休生活咁樣

有冇成頭家要養冇就仲爽

SC 親你無股係手好高risk
同埋同常一張半張都無咩肉食，除非炒到IV 勁高

例如earning 前 高IV, 你手持正股數100, 你睇佢升唔穿某個位既，你咪開一張SC, 真係升穿你都係用果個位放貨je, 升唔穿，又iv crush, 倒跌更安心收錢

好似係

你入夠錢咪得

有時計下條數
太貴就反而唔抵

但佢又比我賣到，我依加又交易到姐係點，冇email 咩都冇

25000usd?

梗係有啦
唔係連工都唔返

最怕佢跌咁多有人掃貨炒一炒姐

計過條數儲幾錢退休未

啱啱一棍做咩？

校長個倉咪爭大
收唔收契仔

點解今日晶片股咁硬

儲錢蝕通脹
儲股票先夠
儲夠好過買年金
仲要儲

開始黎料

係咪只要account有多過25k usd就可以無限day trade?

岩岩一棍50點 幾惡

D 妖股都冇哂郁動有d風雨欲來feel

收契仔咪照顧多個
又要遲退休

個市跌得好好
可以安心瞓覺

仲諗住今晚直插入下貨 等左咁耐都無

嚇一嚇，無啦啦抽升一野急既

儲緊邊隻收息

英國reits?

Sqqq優惠

特價

唔好啦我要放貨

美聯儲主席鮑威爾：正監控新冠肺炎疫情的發展，將在適當的時候採取行動。

終於靜返

下星期開市啲sqqq變到點

想問下睇實時美股用咩app好
利申 用緊apple個股市app，每次都要輸入隻股先睇到，好麻煩。

問題係美聯可以點救
要出招都無咁早

得50點既作用?

原來校長係大師嚟，失敬失敬

減息會刺激到經濟咩呢個時勢

試過股災減息

之後點

睇黎可以hold過夜

又假升

春江鴨知暖，wave a 反彈目標 3120

疫症唔會因為減息無啦啦完事
今次唔係經濟問題
係公共衛生嘅問題

又炒減息lu 散得水

邊度係
只係中得伏多

彈

屌
又回
TVIX SQQQ

再上緊啦，即刻止左張put 先，再put 都睇高d 位先再黎過

好似岩岩個大棍咁

痾個尿返黎冇左一舊水美金dllm星期六日先講得唔得呀

尾市chok到

今日day low堅到左嫁喇 唔過夜了

次次都係咁 撚散戶

咁樣升又夾死唔少人

而家歸邊炒上容易炒落難

純個人邪惡睇唔會咁好死比人做淡不停坐順風車

要再落都夾夾先啦

之後跌900變平收
第二日香港升1800

似係賣金，攞錢補正股倉
咁都彈唔起嘅就gg了

唔會盤先黎升

依家加埋疲症因素唔知會有咩化學反應

收

快啲跌啦

跌多啲啦
想睇連登仔仆街

APT 有冇人今日先入？

美國衛生部長：美國將需要使用《國防生產法》來服和和，防護服和的採購量。

依家會唔會仲真d

坐緊一堆profit 頂多咪冇曬 屌 過夜!

好似好大獲咁

拉900都唔夠追琴日跌果d

Chok到

bynd依家唔入一定後悔

下個禮拜會跌成點

早d果棍好像真

我岩岩差唔多2點半個陣，都想買sqqq，但懷疑劇本會唔會連續用咁多日，果然劇本轉左，好彩冇買，唔係就左1巴右1巴

Sqqq 24.3入左留唔留夜

【美國銀行預計美聯儲將於3個月降息50個基點】
美國銀行經濟學家目前預計，美聯儲將在3月份的會議上降息50個基點，以應對製衡的市場的恐慌情緒，同時為經濟增長提供支撐。在會議前進行緊急降息將成為市場失靈的程度。 美國銀行一致認為美聯儲將會對近期的市場的唯一美聯儲的問題的時機採取和的規模。

下星期最少1000點

仲有一個鐘 唔知會唔會又臨門

跌？

我都諗緊
定下星期等特價
但特價得黎又冇可能綠燈
今日高位明日低位

呢d疫情股炒得1－2棍，如果唔係開始個陣就入，真係輸得好甘

咁就要睇下你追求啲咩
我都諗緊入唔入 TVIX 博星期一

如果唔係就25左右走

其實tvix係炒緊咩

又係同個市相反

呢隻野妖到仆街

The Velocity Shares Daily 2X VIX Short-Term ETN (TVIX) is an exchange-traded note (ETN) that tracks an index of futures contracts on the Standard & Poor's 500 (S&P 500) VIX Short-Term Futures Index, with 200% leverage on the volatility moves.

尋晚仲諗自己正股輸好多，但apt一晚升100％，就算買1萬美都即日掙突有餘，不過一睇就知隨時會變spce 都係不了

不過佢升降幅度大

發現新大陸wor

呢隻唔係整d protective gear咩？

有幸係停牌再起機個下汁左一劑 跟住睇住佢插爆

係好撚大
十分鐘 114.x > 119.x CLS
之後又可以突然插水

經過呢幾日，冇咩人夠膽諗會v，根住真係小小v咁

120》103都係15分鐘左右
恐怖

yes

岩岩果轉唔敢set 25.1 set左24.84
又食少左幾格

但係又突然標返上去 110

真心，呢啲股先可以搵快錢
但當然風險就真係好撚高

咁要日日Gap down先有賺

星期六日好似有啲變數不過長期插硬

今日走左幾轉sqqq spxu 算係幫補返少少

所以呢個星期升左差唔多 300%

係，玩到懷疑人生可一不可再
對比sqqq真係好nice

我會秒Set價等走

我隻SPY熊熊唔生性

次次都係 set 價走

唉，岩岩 miss 左博
頭先 115 入而家都有 $6 進帳
屌

Miss 左轉^

dow joans,唔計

DL唔通未出

啲老散係唔係已經比大戶食曬，無沽壓

巴打玩幾大

算 想訓, 拿拿聲25.2 走左SQQQ

劇本轉左啦老細

我都想走

擺過夜啊嘛

無理了，做緊第二D野。

You've reached your free article limit

我呢就真係好撚 cheap
每次 25

再多我怕我會癲

玩死你個下係去put個d人？ 今次1個星期跌4000幾點，如果黎緊要彈，就算得1／3，都講緊1500點，真係夾爆廠

24.98走到vxx 賺少少已經好滿足
終於可以訓

升撚完未呀屌

尋日入左隻280熊熊

放過夜博星期一gap down

想訓教

要反彈了

下星期實回升架喇
不過升少少再插過咁解

咁都反彈？

暴巴好似無開定post?
定好似會臨收市起身望市

但其實有冇可能唔反彈
人性d咁諗明知未來仆硬街
搵鬼去買貨咩

除非跌到好唔合理之外

28/2 點睇

會咩

最慘係IB唔知點解load唔到spy圖
想睇下圖都無得睇

劇本一早upload左

睇Bloomberg 話 reddit 班友特登係呢個時候入市?

網民自發救市
和你托

重新出發

仲有隻 275 9/3 熊仔
希望屌得住

Apt 博唔博過夜好？

set 24.38 岩岩果棍就撞到去24.40
結果就食唔到

我唔玩啦
一陣走

$21 坐左好耐

唔搏過夜了

3萬蚊 過夜痴線個市彈到

放左

蠢撚左，玩道指仲易，SQQQ

咩位入

28

21

星期五都跌咁少

2.53入左ibio可能留夜

兩張音樂椅

不應高j

最後十分鐘咩事，即走唔過夜

1星期咁樣連續日日大跌，total 12％左右，唔走個d應該都唔會走了
美國人身家好大部份係股市度，股市收皮，大戶先係最慘個個
股市要升，有銀紙，左手交右手就得架啦 spce就係最好既例子

TVIX 咩事
真係 CLS

我呢兩隻過夜
之後就聽天命

TQQQ

嘩，突然回返一半
乜料

劇本寫好哂下星期要反彈完再跌

劇本改寫

黎明來到！

我都過

認真真係要走
下星期頭係正股既天下

特價星期已過

本身NVDA 張PUT 仲執緊錢，最後十分鐘 有d 唔對嘔，輸幾百

好彩

歡迎星期一binc

痴線

大戶玩晒

最尾幾分鐘真精彩

走左了

轉燈，靚到

下星期 個V字要調番轉

屌！

最尾10分鐘咩事...

扯旗 準備屌女

頂琴日睇唔透個市 放左TMF hold返現金算 今日先升咁多 證明我真係完全睇唔透

琴日後悔沽期冇過夜, 今日慶幸冇過夜

大家咁話

今日最後十分鐘改劇本邊個估到？

本身張put 定諗住過，好彩睇到尾

己過夜

星期一係升定係降已經放曬所有股

捱足全晚最尾15分鐘反cup

震撚到

100%先升後回再結尾小升
玩兩日 之後轉相反劇本

升硬 然後股災

買返tqqq 好掛住之前正常股市

一齊聽天由命
ifc見

歐洲武肺爆到9彩
星期一會唔會繼續插

最後一秒入左張Put

星期六日如果爆大野都可以頂下

跟大戶個方向買, 做好嚴謹既止蝕, 唔好硬頸
今獲錯邊真係會冇得返轉頭

我最後5分鐘入左按摩店call，good luck

冇放Sqqq既一起身..

25放Sqqq 再70入tqqq

9up mode
聯儲尾市放風話會做野
呢兩日疫情九成九只增不減，睇下老美多左幾多case
呢兩日應該會再放風預計出咩措施去救市
唔係疫情嚴重，星期一開市只會繼續free fall

社區爆發係遲早既事，睇下佢既措施可唔可以幫個市加brake 同彈一彈

9upper

last minute 反手入左bynd call

星期一開市睇下先

來吧特大災難

視大家好運
利申all in左輸淨既錢，輸埋就努力工作

頂住呀陰莖

睇落去果下唔係好對路 唔知關唔關margin call事

星期一Sqqq跌到21又可以入貨之後放
呢種市真係好賺錢